LIHKG 呢排搞咩？死多咗SERVER喎...

唔知關唔關有update 事？

啱啱都上唔到

嚇死
人生唯一嘅意義

張圖就係啱啱cap，我記得早幾日都試過咁樣 (Error 502)

琴日都有幾分鐘上唔到 ,唔係比人DDOS呀

最近datacenter upgrade 緊，12 點後可能會down 幾分鐘